聽朝6點仲有8號波我祼跑

我話嘅

惡如狗